英文補習一問

究竟補Calvin、Billy定Pchan好

agger,補咗佢年，英文由2上5

Kenneth 好過billy
Billy d skills 根本冇用

補calvin 我由u底到拎3322